見幾百手足救人被咬 勸大家接受現實

理工，犬要入去，一定好快清到，但挾佢地做人質引大家救，好快捉曬大家，犬職業是捉人，有2天步署，再去無用！

雞蛋從來是突擊及be water!

推

要救poly就遊擊啦plz

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

想食宿一燒